蓬佩奧：美國不受支那威嚇 會繼續以行動回應香港事務

中方決定對涉港問題上表現惡劣的美方人員實施簽證限制。美國國務卿蓬佩奧在社交網站指，中方的威脅，是證明北京拒絕承擔違反港人承諾責任的最新例子，強調美方不會受阻嚇，繼續以行動回應。美國國務院聲明指，中國共產黨鎮壓香港，促使美國重新調整與香港的關係，認為中方威脅以簽證限制作報復，反映中方拒絕承擔責任，強調如果中方希望重新得到港人和國際社會的信任，應履行《中英聯合聲明》的承諾。

美國共和黨籍參議員柯頓在社交網站指，國家主席習近平等人必須為破壞香港自由，承擔嚴重後果。他呼籲，美國行政部門應該考慮所有方法，令北京不得享受香港特殊經貿地位帶來的好處。

最緊要連坐埋d 高官家屬仔女

外國護照算唔算勾結外國勢力